尖沙嘴唱中国国歌 遊行愛国人士被市民包圍 警方護送上警車離開

早前有人發起周三尖沙嘴廣東道唱國歌及遊行活動，由於活動臨時改期，有愛國人士不滿，一度拒絕離開。警方到場維持秩序，又築成人鏈戒備。

尖沙嘴海港城附近，下午約1時30分，有約30至40支持香港警察的市民聚集，又高叫「支持香港警察」等口號。不過由於活動臨時改期，有愛國人士不滿，手持中國國旗揮動，又一度拒絕離開。

期間有反修例示威者高呼「五大訴求，缺一不可」的口號，其後有多名愛國人士被市民包圍，雙方一度發生口角，最後愛國人士由警方護送上警車離開。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1594042/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E5%B0%96%E6%B2%99%E5%98%B4%E5%94%B1%E5%9C%8B%E6%AD%8C%E9%81%8A%E8%A1%8C%E6%84%9B%E5%9C%8B%E4%BA%BA%E5%A3%AB%E8%A2%AB%E5%B8%82%E6%B0%91%E5%8C%85%E5%9C%8D-%E8%AD%A6%E6%96%B9%E8%AD%B7%E9%80%81%E4%B8%8A%E8%AD%A6%E8%BB%8A%E9%9B%A2%E9%96%8B

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

警方到場維持秩序，又築成人鏈戒備。